香港拜登=美國波SIR

屌你老母一齊拎去填海啦